Ze keek uit naar onze Unie met placid vermanen, niet unmingled met een beetje angst, die afgelopen ontslaggolf had de indruk, dat wat nu leken bepaalde en tastbare geluk zou binnenkort afstaat aan een luchtige droom en laat geen sporen maar diep en eeuwige spijt.
